有冇巴絲做過ig代理

有冇巴絲做過ig代理
係咪真係賺到錢
可唔可以講多少少黎聽

我都想知搵到幾多同埋要畀幾多錢出嚟先

我問過係要比160-1700都有 視乎你揀嘅plan

On9 先做

用下個腦

多代理多到好撚煩

其實都係八卦問下 唔洗咁嘅

以前做過真係賺到錢 不過越黎越多人做 諗下都知遲早就玩完 層壓式

多數賣垃圾 只不過名義上俾錢買件貨 就當你係代理 甘就唔犯法

容易嗎
可唔可以講多少少

咪係甘出po sell人做 但你諗下你都甘多疑問 啲人都一樣會 想去sell人信你俾幾百去加入真係吾易

但點解絲打當初會加入 唔驚俾人呃咩

因為有熟人做帶入去 唔係都真係吾敢 話晒都幾百蚊

絲打rec唔recommend人去做 即你覺得做唔做得過

睇你有冇時間 經營個ig同sell人真係好晒時間 同埋未必一黎就有人理你 真係要有耐性 留意開應該知we we係賺到 其他咩打字哥啲就真係不了 朋友俾人厄過

唔該呀

小心吾好俾人厄就得

吾你老母 甘你老母

聽你咁講we we應該ok 不過我都會再考慮下